有無人有用citibank八達通

每日來回車費城巴都21蚊
回贈15% 簽1500唔太難
但之前連登仔就話張卡好麻煩唔抵玩
各巴絲有咩睇法

用緊

有次擺街站見到，想申請
個sale話巴士15%個優惠會延至下年六月
但係上返黎花旗個網站又唔見有延到
唔知信唔信好

以前有港鐵咪唔抵
而家日日巴士都幾好用

簽1500用payme都得 唔難

每月拎到幾多回贈

係咪要登記左先

官網好d

一至五都坐巴士

好似要
佢回贈要你用自動增值先俾你

如何

搭車就用
幫襯百佳、維基嗰啲碌夠1500唔難

而家搭巴士多過黨鐵， 緊係有用

垃圾黨鐵

買巴士月票

我唯一留底個個sms係舊年12月 rebate 左72蚊
#利申 大西北番觀塘

15%車費折扣係年年都有？
恆常優惠？

暫時睇話一年
但都應該年年都有

每個月巴士420左右
唔知抵唔抵吊

Payme係咪計入1500簽賬裡面？ 但點解我用咁耐無收過上面的回贈sms

就咁用百達通都計？

留名睇答案
利申 無收到

咁大獲

唔計 人地都話碌1500先有
仲有你去超市買嘢仲畀八達通㗎？

記得登記，否則冇。用playme增值2000，夠額，賺回贈，其他嘢用其他卡買。

回贈有SMS㗎咩睇e-statement就見到話有

今年六月都係個優惠既deadline
但佢五月已經通知話個優惠延至下年六月,仲增加個回贈到15% (上年剩係包九巴同埋得10%回贈)

利申:用左一年幾

長遠黎講
拎到好多回贈？

我日日東涌出港島坐巴士,一個月大概100-120蚊回贈
至於個$1500簽帳額,我日日買lunch都係碌卡所以一定夠數

唔多覺佢有回

其實係咪登記一次就得？ 定係每個月都要？
因為登記完之後仲登記到，都唔知成功未

邊到有街站

冇糧單 咩都冇唔知點申請 ，一星期7日都九巴 屯門出市區 ，有時 一日搭足十程

PayMe 都計1500

三個月後先回贈

係咪要年費架？

唔係，我申請左唔知點先滿足到佢個零售簽帳，我平時用另一張city bank 有1%回贈，計落去好唔抵咁

頭一年免
聽人講Citi 免年費要狂打打電話

出糧支票入數紀錄都得

買九巴月票
配合每日破曉行動塞巴士

姐係編番網上銀行個入數紀錄得唔得？

yes

定係去街站易d?

知唔知邊到有

同埋我兩三個月先出一次糧

我個陣上網申請，超方便

上網申請得架啦, 洗鬼搵街站

我cap 圖比佢就得？ 咁未要cap夠三個月比佢？

我再試下先

scan銀行月結單

Hsbc 係邊睇月結單 ，我搵左好耐 個app都係彈我去交易記錄

我用郵寄，online statement要用web version看

唔怪得我睇唔到，冇用電腦好多年 ，係咁用電話搵

on9用長者卡/月票啦

用一百 港鐵收兩蚊

睇返上面張圖
冇打過上去 自動waive咗

咁好
你睇黎巴打成日用張卡
定你本身有其他Citi bank 戶口

8月開咗個最cheap嘅月月增息戶口 一個月淨係轉8000入去

有用開, 1500 用 payme 解決
不過佢個 promo 暫時做到 31/12
下年唔知仲有冇

我記得有一年得10% 不過通常都15%

但點check到 有無回贈番個15% SMS又唔見 明明月頭就payme左1500 幾個月前開始

上年 10% 同得九巴
今年 15% 同加埋新巴城巴

自己睇下月結單有冇出八達通額外回贈
另外佢有 SMS
但 delay 一個月

即係應該申請返一張旁身？

入apps 睇，回月都有回贈！

俾人check住去邊真係好咩慳個少少就冇晒私隱

好慢 有時要兩三個月後先回增
留意SMS

一直用緊個人八達通

唔係呀
條款講明係三個月後回
我自己就用 app 留意有冇突然多左回贈

用綠卡

可唔可以用apple pay/ google pay 當八達通用？

好似唔得